貼撚完個人簽名未啊屌你老母？

究竟係邊條仆街整出黎先？

一個貼個撚個就跟風

好撚煩啊屌你老母

岩岩仲要見到肥絲個柒到喊既簽名忍唔住開post屌鳩你地班仆街

哩個？

屌你老母

時事台既關Ching
怨有頭債有主
搵佢好了

個簽名好正